{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_054766",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6951605'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-01-20",
        "domain": "음식점",
        "title": "5분완성 참치미역국 아침국으로 최고"
    },
    "text": "まぐろわかめスープは簡単に作れますが、その味は決して簡単ではありません。 偽物の味だと騙したとしても、一度作ってみてください。 本当においしいと思います。 調理時間は10分以内です。 必要な材料はわかめ、水、ツナ缶、にんにく、ツナ液、薄口醤油、食用油、エゴマ油、塩です。 まず、お湯にわかめをふやかしてください。 その後、手でワカメを絞って食べやすい大きさに切ってください。 ワカメを何度も洗うとワカメ特有の生臭さが少なくなるので、きれいな水で何度も洗った方がいいです。 食用油とエゴマ油にわかめを入れて炒めてください。 わかめの色が変わるまで炒めると、わかめスープを作った時のわかめの生臭さがはるかに少なくなるでしょう。 1Lのお湯を沸かし、火を中弱火にして5分間沸かします。 その間に油を注いだマグロを用意してください。 ツナ液1Tを入れてください。 マグロの液がなければ、他の魚醤類や薄口醤油に置き換えてください。 続いて薄口しょうゆ1Tとおろしにんにく1/2Tを入れてください。 足りない味付けは塩で合わせて、あと1分ほど煮込んで火から下ろしてください。 マグロを入れた後は、あまりかき混ぜない方がいいです。 マグロが壊れてスープが汚れる可能性があります。 マグロは一度だけ煮込んでもスープの味を生かしてくれます。 とても簡単に作れますし、忙しい朝でも負担がないので、これより適当なスープは見つけにくくないでしょう。 朝食のメニューを考えるのも本当に仕事です。 明日の朝は簡単に作るマグロわかめスープをさっと作ってみてはいかがでしょうか？ おいしくしっかりした朝食をとり、元気な一日をお過ごしください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このまぐろわかめスープの作り方はどのくらい時間がかかりますか？",
            "answer": "調理時間は10分以内です。"
        },
        {
            "question": "まぐろわかめスープの主な材料は何ですか？",
            "answer": "まぐろわかめスープの主な材料はわかめ、水、ツナ缶、にんにく、ツナ液、薄口醤油、食用油、エゴマ油、塩です。"
        },
        {
            "question": "わかめをふやかすためにどのような方法を使うのですか？",
            "answer": "お湯にわかめをふやかしてください。"
        },
        {
            "question": "わかめを切る際に注意すべきポイントはありますか？",
            "answer": "わかめを何度も洗うとワカメ特有の生臭さが少なくなるので、きれいな水で何度も洗った方がいいです。"
        },
        {
            "question": "まぐろわかめスープを作る際にわかめを炒める理由は何ですか？",
            "answer": "わかめの色が変わるまで炒めると、わかめスープを作った時のわかめの生臭さがはるかに少なくなるでしょう。"
        },
        {
            "question": "お湯を沸かす際に火力はどのくらいにすればいいですか？",
            "answer": "1Lのお湯を沸かし、火を中弱火にして5分間沸かします。"
        },
        {
            "question": "まぐろの液を入れる際に代用できるものはありますか？",
            "answer": "マグロの液がなければ、他の魚醤類や薄口醤油に置き換えてください。"
        },
        {
            "question": "まぐろわかめスープに入れる調味料は何ですか？",
            "answer": "薄口しょうゆ1Tとおろしにんにく1/2Tを入れてください。足りない味付けは塩で合わせて、あと1分ほど煮込んで火から下ろしてください。"
        },
        {
            "question": "まぐろを入れる際に注意すべき点はありますか？",
            "answer": "マグロを入れた後は、あまりかき混ぜない方がいいです。マグロが壊れてスープが汚れる可能性があります。マグロは一度だけ煮込んでもスープの味を生かしてくれます。"
        },
        {
            "question": "まぐろわかめスープのメリットは何ですか？",
            "answer": "とても簡単に作れますし、忙しい朝でも負担がないので、これより適当なスープは見つけにくくないでしょう。"
        },
        {
            "question": "朝食のメニューについてアドバイスをください。",
            "answer": "明日の朝は簡単に作るマグロわかめスープをさっと作ってみてはいかがでしょうか？おいしくしっかりした朝食をとり、元気な一日をお過ごしください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 517,
        "QA": 562
    }
}